踢走鄭若驊， 都解決唔到問題應該點做至係正確呢？ 志雲頻道

#鄭若驊 #陳志全 #立法會內務委員會會議衝突

【時事短評】
踢走鄭若驊， 都解決唔到問題應該點做至係正確呢？
志雲頻道
（2020年11月7日）

志雲頻道 stephenchannel
110K subscribers

踢走鄭若驊， 都解決唔到問題應該點做至係正確呢？

#鄭若驊 #陳志全 #立法會內務委員會會議衝突